有無人同我一樣 理解唔到肥人心態

我從來都唔係肥嗰類人，亦唔係啲排骨仔，身材中等。係人都知肥胖對健康唔好，而且肥嘅人郁動唔方便，又唔靈活，除咗脂肪厚啲保暖之外，都無乜優勝之處可言。

我完全忍受唔到自己身形變漲，稍微有個肚腩仔或者肌肉唔夠實，我都頂唔順，要操fit返。究竟點解啲肥仔肥妹忍受到自己啲肉dump吓dump吓咁

推推推

再嚟

有無肥仔肥妹入嚟擺低啲唔運動嘅藉口

點解無人入嚟

想肥都肥唔到

入嚟擺低你哋唔減肥嘅藉口啦

唔食多d邊有力減肥

可能有遺傳病，食少少都會肥。

有朋友18歲前正常身形
之後好似有病食藥搞到勁肥瘦唔返
佢有講過但我唔記得咩病
只係覺得幾慘

有病同食藥嗰啲就算啦 佢地都唔想

我依家係針對嗰啲暴飲暴食又唔做運動嘅肥嘢

人地覺得無咩所謂 又唔介意自己咪唔減 多數情況係有女有老婆